其實721單野 你地誤會左警察 警察係無辜架

#曲
只係想引你入來睇下呢個方法

721呢單野唔可以比時間淡化

要吸引國際關注

可以每個月既21號舉行一個由元朗警署出發去元朗西鐵站既活動！

要有創意！！

活動，可以係倒後行，睇下39分鐘可唔可以到達西鐵站！

點解要咁做？因為咁做有趣，可以引起國際傳媒關注，會當笑料在各國播出，可以講明，港警話39分鐘係幾咁無稽！

再過一個月，可以搵人座輪椅，慢慢look 到西鐵站！睇下可否39分鐘內去到！

要有創意！！

要吸引國際傳媒！
0
0

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :